鍾意/唔驚睇鬼片入

想知點解你地唔驚睇鬼片 係因為知道係假/完全唔相信呢個世界有鬼？定其他原因 想知你地睇鬼片個時係抱住咩心態

享受同中意刺激感
好似玩過山車咁 唔會驚 反而覺得好爽

同意
靠jump scare已經唔入流, 真正恐怖既係隻野由頭到尾都無現過真身, 若隱若現個種恐怖氣氛